屌，點算，我覺得自己好靚仔同好識著衫

屌你老母
你爛面，成面黑頭粉刺
再靚仔再識著衫都冇用啦
點解個天要咁對我
好想死

我真係恭喜你呀

唔緊要 you are not alone

有錢a酸 冇錢果酸
利申爛左5年 今年好返終於可以正面望人

但你唔靚仔又爛面

★*`'°_______濛B ﹏×╳
…超。華麗﹏閃令令留名 XD〞

好靚

我都想係咁，起碼可以令我徹底絕望

走啦

毒撚切忌太自信

-.-

可以帶上神秘面紗

之後啲女任我揸

唔係個個都岩A酸同果酸架屌你老母
唔撚識咪係到亂教人啦撚樣

即係你覺得自己靚仔

駛唔駛咁撚惡啊八婆 知你勁啦乜撚都識啦屌你